(美國戰線)有美國人想搞眾籌，喺nba開幕禮着stand with hk t恤

有美國人喺Reddit打算搞眾籌，打算NBA開幕嗰日着Stand with Hong Kong tshirt落中共面
大陸仔而家嬲撚到震

條link反應唔算好熱烈，如果我哋整咗啲衫免費派比佢哋開幕嗰日着，有冇得諗？如果佢地真係可以喺NBA開幕嗰日着stand with hong kong，等於向半個地球賣廣告

reddit link:

自推1/10

推

假動作推一推

推呀

Push

Post 上Twitter!!

我地眾籌十萬件俾佢地著又點話

Agger

推

眾籌條link係度
預計10月22號用 整大約10-15k件

同連登仔講眾籌濕濕碎啦

點樣捐錢㗎？

美國手足幫幫忙

嘩多謝哂

收到比錢先

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

人哋個主場先得唔夠二萬人，10萬件又有啲誇嘅
我個人希望最少籌到5000件，我諗都夠make好大嘅noise

錢香港人大把

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

香港人大把錢。

眾籌條link係度

點籌? 有無link?

最新嗰條link (如果有Reddit account可以幫手upvote)

籌唔籌到同有冇人著係兩回事wo
我地反應熱烈都要睇美國佬sup 唔support

識做!

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

qwq趁大部分大陸人頭腦仲發緊熱 真係要快啲佔到個道德高地

有無香港人眾籌
買爆Rocket 產品

觀眾席打格仔咪得
好似之前法國球迷咁砌雪山獅子旗都得
又顯眼過著件tee

印T恤要眾籌？
笑咗

push

打動美帝

Agger, 同上次法甲一樣, 但點攪好

有得諗
有效過登報

香港人冇野多，除咗錢

正

pish

已捐

Sorry
但想知係咪真係信得過 而唔係呃錢架
gofund條友個twitter新開
好fishy喎?
一陣收左你錢唔做野都得

可唔可以唔好紅色抽氣扇血染洋紫荊好D

其他人做都得

嘩 呢個要推 推到中場表演係唱榮光

真唔真呀，自己印或者舉吓牌都得啦
依單嘢只講個信字

真係派又唔知到時會吸引到幾多小粉紅黎吶喊助威

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好難fact check
有多餘錢咪捐吓

PUSHHHHHH

不過佢有講話想搵個出名嘅人Twitter幫手講 有啲公信力啦咁會

sdasdas

最多咪搵返我哋自己人到時派

乜中國人唔係興現身唱中國國歌踩場打人架咩？
好似澳洲加拿大咁玩法嘛

可唔可以唔好用抽氣扇

搞得咁突然， 派都未必會有人著
人地隊波fans 黎， 你話d fans club 搞， 或者係派d 類似感謝球星光榮退休既野 先會有人用姐
派件stand with hk 其實真係好難做到多人著
俾你籌到整左1 萬件出黎唔知有冇一千人會著

PUSH

721 831

點知嗰個收錢嘅人可唔可信都係睇定d先

commented in the post

tui

唔洗央視播架
要你班撚頭翻牆睇咋

著未必著覺得
但毛巾 之類 會拎上手？
好支持！

全場一人一件
幾壯觀

同意。都唔知係咩人。

要啱size喎，美國佬勁多overweight

可唔可以整左把抽氣扇先?

轉身射個三分波

有冇人知會唔會顯示捐款人來自嘅地區？有就好值得去做啦啲美國人見到我地真係會用行動嚟支持佢地反共實會更撐香港人

好抵嘅文宣

Twitter link:

Pls like and retweet with comment

咪就係，如果成本貴，不如係香港印完寄去美國啦
其實佢地有心嘅每人自費都得啦（當然佢地唔洗出錢就最好，但唔想有人食饅頭血）

笑死 最好搞埋足球 足球有無領帶stand with hk?

咁錯左負評 推！

可唔可以同佢講中間唔好係紅色，轉做黑色底，或者用其他既圖代替

我明白大家有concern post主未必信得過，係正常嘅，我都會有呢個concern
所以就算最後大家唔信呢個眾籌，都想俾個靈感俾大家，特別係美國嘅手足，等佢哋可以喺NBA開幕嗰日有活動搞去make noise
所以大家照推住先啦，而我亦都係reddit度會繼續問下post主有冇後續行動，會update大家

呢張圖係post主解釋點解個眾籌係匿名

推
最新 最平既外國戰線
冇冇美國巴幫幫

支持支那豬著乔丹 不要著Jordon

pp

香港大把前線無錢食飯交租呀，有啲傷左又無工開又剩
有錢嘅不如慷慨啲幫本地前線手足先

推！

推 錢多

ppp

呃錢feel多

簡單啲，用A4/A3紙印上去再貼上件衫就搞掂，低成本，show 下banners 就已經做到野，唔洗下下眾籌

唔好用呢枝死人旗得唔得？

推國際戰線

gogogo

想推

有道理 你話香港人design 得靚就話可能之後著
美國佬冇咩可能會翻著呢件野啦

「穿了央視會播嗎？好笑」
央視播唔播會有人care嗎? 好笑

推推推

wfc你支那央視播唔播, 全地球得你同北韓同埋中東國家睇唔到
有曬censorship仲咁搞自豪

蝗蟲番去CBA睇大魔王周琦啦

有d無聊
香港人係咪錢太多

邊到有得捐

佢哋肯着嘅話課啊

香港人最叻番工課金

唔要抽氣扇旗得晤得

係堅料即刻磅水

我哋係外國勢力

但個design好求其喎，佢哋唔著咪好柒

用流氓語話人流氓都好好笑

推推

三分球一推

強力支持

係咪真著？真係做我多多都俾
激到啲大陸仔仆街最開心

上啊 香港人最多錢

有冇問題想問佢? 我打咗下面篇message打算inbox佢

Hi,
I am from HK and I want to express my gratitude to you for your support for HK and also for bringing up the idea of the T-shirt
I posted your post in a HK popular forum. The reception is generally good, but few concerns are raised by some HK netizens, I think they will be more than happy to donate if you can help clearing the air. Their concerns are as follows:

1. Why t-shirt? It seems that scarves or banners will be more welcomed by the audience, as they don’t really need to put the item on, unlike t-shirt, but still able to convey the message.

2. Some are concerned that even the t-shirt will be given out free, but still no one will put them on. So do you have any backup plan if no one is willing to put them on or even getting the t-shirt?

3.

我都想要件

呢單野我覺得好有潛力

支那嗰邊佢地自己就興到火屎咁，關nba 事嘅平台都封殺哂火箭
反而好多香港人都仲未知發生緊咩事，浪費咗

有冇高手設計一件

但唔prefer擺風扇旗

勸大家有錢都係捐返俾本土實際d
佢個reddit 開左咁耐都籌唔到錢
係放左上黎連登先有人捐， 美國佬會唔會著呢件衫真係可想而知

嗱嗱聲香港人幫手搞！！！！
gogogo!!!!

唔好畀佢停

我地都要stand with NBA

成班係度講fuck chinazi係咪自己人黎

如果佢地依個term入左腦會點

report佢

希望火箭唔好咁易跪低，等件事繼續醞釀落去
啲支那人吹到罷睇nba

呢個要推
搞得成等於向全世界落廣告

推！！！

穿了央視會播嗎？好笑

最撚好笑係呢個comment

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

直接走旗啦

我啱啱send咗去reddit個作者問咗佢幾條大家常問嘅問題，另外等我臨瞓前重申多一次先：
呢個眾籌最後搞唔搞得成我唔敢肯定，但我開呢個post嘅另一個目的其實係想喺美國嗰邊嘅手足可以參考下，喺NBA開幕嗰日搞啲活動去獲得關注，特別係NBA呢單野燒得越嚟越勁嘅時候，係幫我地宣傳嘅好時機

班支畜係咪唔知自己就黎食草

賣廣告落支共面

推呀屌你老母

可笑

正啊

有無眾籌link?

係就快來 月頭有錢科水

多謝師兄提醒

玻璃心又碎一地

簡單啲，用A4/A3紙印上去再貼上件衫就搞掂，低成本，show 下banners 就已經做到野，唔洗下下眾籌

其實佢地有心嘅每人自費都得啦（當然佢地唔洗出錢就最好，但唔想有人食饅頭血）

籌唔籌到錢都唔係重點，首先要煲大件事，令件事有更多美國佬同香港人知
令更多美國人表態對支那反感，同時支持我地

美國俾人踩到上心口喇

光復香港 時代革命

支那紅
絕後花
好柒

所有戰線都推

沒關係 NBA本來就是美國的

唔好用紅色旗會好啲喎

有冇伏會唔會好似啲乜乜前線基金呃錢

可否叫佢換過支旗
直接出stand with Hong Kong 個標誌
都好過支閹割花紅旗

喂枝抽氣扇旗好撚核突 唔該大家叫佢用 光復香港 時代革命 logo 做tee

用呢個

如果要Ai 檔可以搵我

呢d 可以真正文宣到其他國家既民眾到
直接影響同滲透思想
要推

真係有用，推

正到

用番出事twitter
stand with hong kong logo 最好

比盡$100件，50萬
係着先好，50萬買大陸仔冇得睇波
好值得

啲咁理性嘅Post感化唔到大部分大陸人，大陸狗已經顛到拎911出黎鞭屍，唔洗高估佢地智商

衰仔樂園新一集串中共被河蟹

推！！！！！！！

Ball

Pish

推爆

只籌得$456 now

搞左成晚得456美元💵
痴線大家做嘢啦

全美反中

NBA冇可能會為左香港放棄大陸個轉播權一年唔知幾多億美金架。

要搞你地就唔好咁揚，一陣未搞得成就揚開左肯定冇運行。

721

q

推
推
推
如果仲有能力，記得捐埋多立場

窮苦兒童推比大家睇

推呀 佢地真係著就好

幾靚喎件衫又

用nba幫我地宣傳
賽會一定搞事
令中共霸權形象更入屋

捐唔係唔得，怕佢地9洗姐

呢個眾籌吹雞達標速度應該唔差過天琦個個

如果百份一中國人有佢咁心水清我地輸咗十世

可惜

唔好俾呢d清醒撚點醒佢地
Report

唔好整埋free china T, 會嬲撚到爆血管

推啊屌

屌啊 我地都要捐啊！！

有呀你睇上面樓主post

不如叫佢哋好似之前舉西藏旗咁
舉stand with hk 牌就算成本唔使咁高

有得諗，可以用相對平嘅價錢買一個咁好嘅廣告。
後續一定會激嬲大劣奴， 挑起大劣奴進攻美國， 對美國支持香港嘅抗爭有利

唔要抽氣扇

靚助攻，要推

Push推啊

推爆佢

推爆 #ChinaziSupport911

抽氣扇

印張貼紙貼落件衫平好多

件衫好柒搵連登仔design啦

屌你真係全場著哂我捐1000美呀屌你

人地柒但電視可見度高
你當人肉字牌理解好啲

真心要推一推

要課金呢度源源不絕

得$866 蚊?

快d入去捐錢!!!!

由政治(人權法案)
到文化(South Park "Band in China")
再到體育(NBA Gate)

美國人全方位抽擊支那

香港人要珍惜，把握機會!

連仔快D 去upvote !!!

班 7頭 藍球都冇埋 攬住粒乒乓波過世啦

快啲大力煲大佢 好似上次法國球賽 啲人整咗個西藏旗出嚟

又要預唔同碼又要大人小朋友，1000人著你都要預2-3000件比人揀

枝旗可以換就perfect

如果夠得成NBA,到時傳染埋足球就全世界connect

笑死人咩 究竟係邊個汗涉邊個先啊？

到時開幕播榮光英文版就中共嬲到震了

我都會去睇 想知可唔可以帶banner

推你班窮鬼

中國d錢假嫁！

Tuiiiii

Stand with Hong Kong得啦，咪撚用區旗

唔駛啦 oversize笠出面ok
唔好整啲太細嘅size

早講丫嗎

推 幫手捐 呢d宣傳

有無得買 以表支持

Done

句「世界流氓最擅長的不就是干涉他國嗎」

「世界流氓最擅長的不就是干涉他國嗎」
講完會唔會比人扣分架

支持

【引渡惡法】網民籲「全民沽港元」 業界：難衝擊聯滙制度

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

世界流氓係咪講緊支共

支持
利申 會去現場睇

藍波唔睇nba，仲有乜可以揀

大陸垃圾記得唔好睇nba呀

推link

可幫手夾

😡

Connect 美帝民間既時候到了

G持

Push ar

reddit post主覆左我
大家如果仲有野想問/想講佢知，我可以幫手inbox佢
設計方面，我知大家唔鍾意🇭🇰，咁大家prefer咩設計？

我哋d $要留香港用

美國人大把$啦

國情要緊 自己嘅興趣唔緊要 絕對可以拋棄 千奇唔好再睇NBA啦以後 為國家犧牲咗少你嘅興趣 好偉大 習大知道嗎亲？
其實佢地成撚日抵制外國 遲早變北韓 乜牌子都唔用得 奉旨美國人同佢支那思想一致？玩少陣911先啦柒頭

Plan好就出力搞

推啦

扔錢啦 香港人

推 爆

係真美國人定美國巴打黎

Push indeed

同玩具撚connect

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

抗爭女神 或 爆眼女義士 ？
或者 「光復香港 時代革命」？

巴打好波

唔係唔推呀嘛

有錢就捐612
接濟孤兒仔啦屌

［外國勢力］有美國人諗住眾籌係nba開幕著撐香港既T-shirt !!!

幫手傳開或眾籌

Tui

有人話有錢應該捐612，why not both? 你太睇少內疚中產了

香港人最多錢

冇咁多人心清就唔叫支國啦

「把NBA禁了」

[大量Tweet等緊你] 美國多位總統參選人率先發炮，抨擊NBA縮沙向中國低頭

美國做衫成本好高，可能要10美金。

攬炒巴......

！？？？？

喂 畀錢呀大家

官方可唔可以出返14年件we are one
雖然議題唔同 但都好有意思

香港人最多就係錢，最缺乏就係膽量
落中共面真係喜樂見聞

p

想知人地有冇意欲著先...沖出去7就仆街

PUSH!
但T shirt 設計要搞搞佢

我夾！

Push 眾籌

捐!我要開季第一場就全場黑色

Stand with HONG KONG
Stand with people who fight for freedom and democracy

推，咩方法都試

錢唔係問題

Check 清楚會唔會政治內容唔俾著上身？

嘩.....屌 咁都諗得出，一定要懲罰佢地

點樣捐錢

仲用支那抽氣扇旗真係on9

d大陸仔成日以為自己係其他國家好有份量
其實根本人見人憎

整衫啦，幾十萬眾籌好少事

你賭幾場波都幾千啦眾籌每人幾百當跌咗

估唔到NBA先係打國際線既重要棋子

派嘅時候可唔可以附送一兩張文宣(一兩張好喇)，一張解釋香港發生緊咩事；另一張解釋點解我地搞地鐵。強調或者我地造成生活不變，但係肉眼睇唔到嘅制度暴力造成左警暴同奪去民主自由。

藍絲成日話我地有美國金主
睇嚟今次香港金主要出動

咁好嘅嘢一定要預埋我地

點解用紅色抽氣扇旗

派俾lbj一定要
I can't breathe 咁鐘意表態呀嘞

呢個真

要咩？出聲！

整巨形西藏新疆台灣黑香港旗
4邊看台每邊一枝
每場波都唔洗係支那播

推到佢老母都著

正野

系就正囉

lm

各位 值得一做

激撚死佢地

冇錢呀

搞得成錢對香港人肯定唔係問題

推 不如開個新post？
定係已經有

推上去

有特區旗

根本有冇人著都成問題
就算香港整呢d tee 都要收集下民意有幾多人想要先著手開始籌啦
何況美國， 有幾多人著真係唔睇好

穿了央視會播嗎？

Stand with Hong Kong

不如美國手足幫手開post 推眾籌？

咁t恤要美國製，Made In US 🇺🇸, Stand With Hong Kong 🇭🇰

幫推左

香港依加搞個聲援NBA
話比美國人知我地係爭取緊同美國同樣價值嘅民主同自由

有無得幫佢地眾籌？

Take my money

pishhhh

美國巴絲
做嘢呀
機會難得

大大力推

個個淨係識正評 冇人捐？

唔鐘意就睇cba 囉

輕鬆啦
推post籌旗！

已捐
一人捐20美金 1000個人捐就夠啦
都係百幾蚊港紙
對香港人黎講濕濕碎啦

啲大陸仔真係咁愛國咩, 央視唔播, Internet 被封, 班大陸仔一樣會搵到其他方式去睇NBA

Pushhhh

俾左廿蚊

有無美國巴絲到時肯現場派
我地自己整完再派又得

玩具撚全面進場

有NBA票先好派，咪D人拎完唔入場冇用

趕唔趕得切做T?
最怕就係支那人"買"晒落唔到美國人手, 你知佢地幾賤

十分一了

走抽氣扇ok？

我真係好想睇班玻璃心激到面紅耳赤個樣

冇人睇到

開post果個唔post埋

我覺得呢啲求其啦
等立國後再改
最緊要啲人認到係香港

不如重新開過個POST啦, 咁樣好難睇到條拎!

樓主, 重新開過個PO貼拎丫
想幫手眾籌但條拎係成500幾樓唔會有人見到

少少地支持下

推俾多d人睇到

中國大陸會唔會自此禁播NBA咖

push 啦

Tui!!!!!!!!

推！ 正呀！

do it

g持

開盤：大劣人頂到幾耐唔睇NBA

支持！

得2000美金，香港人呢？？

留名等睇大陸人要翻牆睇NBA

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

推，支持快艇

力推

已課

屌，呢個要推爆佢地

依條友個腦咁清醒既?

reddit個post留言好多都連登仔黎

push！

全球都有無腦支那做on9野
哂命 支持911 加拿大掛支那旗

建議開一條文宣支戰線引發全球排支
大把彈藥可以用

推推推推推

件丅恤太柒

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

有Reddit嘅去開工啊！

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

下面嗰百幾個comment會唔會係班中国人屌鳩佢

返屋企慢慢睇

唔要紅色抽氣扇

禁錯負皮幫你推爆佢

不過唔該真係有多少少資料先好比錢

比人呃唔係問題我係驚原來呃你地既係大陸仔咁就真係ON99

係嘅！

upvoted

Push!!!!

upvoke再講

班大陸狗咪撚睇啦
國內都有CBA

係時候要好好咁組織一次三罷

可唔可以換做攬炒𣄃

Tshirt ja ma

Hope so

一齊推

唔串到啲支那人無地自容死死地氣睇波真係唔得的

唔好錯過呢次大好機會！！！推！！！

全場人著t shirt
豬咀，眼罩

其實大陸人睇咩nba

以前有姚明就話

眾籌我課唔係問題 佢地著唔著先

見佢仲話咩解釋香港問題的方方面面真係笑了
呢班7頭知閪咩，啲資料is fed by CCP
成日想扮文明，其實90%人係小粉紅水平
慢慢出精啦屌

Up

唔理真假 推左先

我出錢
唔該我要見到入口免費派
我要見到呢見衫成為一個fashion trend
我要啲大陸人又要嬲又睇唔到

好似lyon咁用a4紙整個大既雪山獅子旗仲好啦 低成本好多

再推

Good

Shut up and take my money

比外國人捐啦 我地打緊仗 要錢架

禁NBA?支那仔真係ON9，就算NBA整個行業收入低左，但NBA先經係成為美國文化，同巴西人踢波一樣永遠唔會消失。

Good idea!

香港自由沒有了, 但錢就多多聲. 來吧. 推~~~

正！

除左stand with hk外
應該要加埋stop China invasion or Say no to China Censorship 之類的可能會令佢地更relatable

賣廣告

Come on

到時留意下 應該會叫口號
拍 拍 拍拍拍
Stand～with Hong Kong！

post主最新update
同埋我向佢表達左我地唔要🇭🇰喺tee度呢個意見，而家等緊佢覆
佢如果覆我，我會盡快覆返大家

其實都唔係好多人捐
我比埋10%個平台賺
但so far個反應都唔係好熱烈
幫幫手推一推
nba 呢d造成既迴響大過其他
大把tv live

係個超大型嘅國際宣傳！！！

玻璃心

留名跟進

香港人就最垃圾就係搞罷工，亦都因為咁，搞眾籌真係無難度

個個得把口推post，課一百幾十支持下都唔做

有冇係美國LA既手足可以做文宣？講埋中國人支持911恐襲 叫佢地stand with HK

學POPO 大腳一推

12

好波

謝謝美國人

課左

幫推

STAND WITH HK

大陸人真係好撚自以為是，你估你識禁，你喲蟈民唔會翻牆，係到睇你CBA 垃圾波??
咩一世無緣，笑撚死人咩

推，落中共面！
低成本幫香港宣傳

無link 點課金
錢我大把
我要link 呀

唔要把抽氣扇，換其他得唔得

文宣手足 gogogo~

諗得過!!!!!!!!!!!

push! by p

越洋賣廣告 痴撚線

反應點先？？？？？？

開REDDIT UPVOTE POST呀!!!!

但我驚佢整完去到冇人拎 冇人著就柒

721 831 101

兩件事
呢單核彈來的
美軍參戰放核彈打支那
可能都係由呢單野觸發

捐撚爆佢！

呢個正！好值得做

叫佢改走抽氣扇轉用光復香港旗呀

呢個正

就黎冇錢啦!!!

Pushh

G持G持！！有冇美國巴打可以幫手

Strong Post LM
how much? shut up and take my money

耐唔時推下條link啦

廢中表示已捐

已捐錢！
推推推！

Omg

眾籌送比佢地著 諗起都興奮
買nba 波衫就大把香港人試過
買衫比球星著就真係未

最新update!!!!
post主有關design嘅回應：

佢知道大家唔喜歡抽氣扇，而家考慮緊用Morey原本tweet果張圖：

大家點睇？

你地覺得R啲球星幫手出聲可唔可行???

推到帝吧出征

香港人贊助

好期待支那人以後冇得睇nba

唔好俾佢地低估香港人係幾有錢
捐到佢200%

一晚籌多咗幾千

和理非撚keep 住推！！！
唔好停

貼多次眾籌條link:

有reddit account嘅幫手upvote：

有twitter account嘅幫手like+retweet:

呢單野搞得成個宣傳成效不亞於全球登報

可以整波衫，唔一定係t shirt，送比美國人

可以整波衫，唔一定係t shirt

個眾籌好似計錯數
$15-20 each x 15k = 225k - 300k
目標金額係咪打少咗個零
By the way 推

p牌推

Toi

Toiiii

請幫推
係時候食住個勢，全香港NBA球迷大和解齊撐Morey！強攻國際戰線！

最新update!!!!
post主有關design嘅回應：

佢知道大家唔喜歡抽氣扇，而家考慮緊用Morey原本tweet果張圖：

大家點睇？

貼多次眾籌條link:

有reddit account嘅幫手upvote：

有twitter account嘅幫手like+retweet:

呢單野搞得成個宣傳成效不亞於全球登報

p牌幫推

區區2皮美金過咗22粒鐘都只係得7K幾

準備課金！

做啦！如果美國人覺得冇問題！

最好係開場唱國歌嘅performer願意著

今個月節衣縮食都要支持！

我就睇下nba有冇骨氣

已經UD$8k+啦

捐左
你班仆街食少餐飯唔洗死

推到狗共

8000,我推撚到夠數為止

金已貨
推撚爆佢

希望外國巴打都幫手整下

希望各位可以去Bill Simmons Facebook 留言 support Daryl Morey. Bill 係美國一個著名columnist. 佢係TheRinger 網既 editor in chief, 亦係Daryl 老死. 希望各位去留言等佢網站等多d美國人知道香港發生乜事

波衫咁正我都想要翻件

G

只要冇抽氣扇就得
要小心太多要求hijack左人地個project

9000

香港咁多藍波撚

會唔會參考足波撚
搞下活動

推
如果真係做
比錢買nba 睇

T

將呢單野話俾美國國民知啦
絕對將呢件事搞大升溫

課爆佢唔緊要 但到時唔該真係要全場著

課咗先諗，有幾千人箸都夠好玩
而家差唔多一半了

課咗

錢咋嘛 我地大把

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

提提大家，可以唔畀tip

講到中國好多人俾錢睇NBA咁 咪又係起論壇求人send免費直播link俾佢地 有幾多個係騰訊會員

I love this game

Let’s make it happens

721 831 101
幾時三罷？

十萬件比盡你 $100件都係1000萬
香港人半日就籌夠數啦

諗起班大陸仔嗰日個樣就正

連捐款都全部連登仔黎， 唔好話我話， 到時一定冇乜美國佬著， d 錢係咪用哂黎做tee 都唔知

831

支那狗可以番去睇CBA

算撚數啦,
到時中國唔比睇咪又係翻墻睇....
We all know that shit

11000

呢場show做比中國睇嫁咩？成場show加埋中國既反應係做比世界睇嫁

好似馬戲團咁，比個火圈你跳過去咁

金已貨
推爆佢呀

12000

件衫咁柒

已課，為自由發聲

P 牌都推

唔好比佢停，推到就繼續推

快課金

呢條戰線唔好比佢停，掂過碌蔗

課金師請全面進埸！

NBA: We love money!

點樣捐

樓主冇貼拎, 呢條拎可以捐!!

繼續推
希望可以成事, 最怕比人BAM入場

Push!!! Good idea

開幕禮係幾時?

push!!!!!

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

傳開去, 感謝手足!

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

Hong Kong People Stand With America

捐少少支持下

呢點支持！
但，希望連登巴絲，能對為香港付出而遭受傷害，並身陷痛苦困境嘅香港兒女，加以重視及協助！
建議積極探討得有為義士解困嘅方案，並從速成立相關公認之眾籌平台，讓香港人對相關受傷害而身陷困境之義士，履行不離不棄同義不容辭嘅互助！

本身呢班懶係理性既人都係講垃圾誤導人
但大陸係大量盲愛國憤青
Nba唔完全跪低根本唔會停

186xx / 20000 USD

come on baby...

20K

好期待

多謝大家！

$$ target已達成
而家想幫美國post主招人幫手去現場派衫
各位10月22號喺LA嘅美國手足唔該幫幫手

當中国人狗咁撚激撚到班大陸仔跳哂制又吹我地唔脹真係好正

眾籌target已達成
不過件事未完！不過件事未完！不過件事未完！
而家想幫美國post主招人幫手去現場派衫
各位10月22號喺LA嘅美國手足唔該幫幫手
有興趣手足請於twitter聯絡
另外，文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！
整好曬d衫如果冇人著入埸係冇意思既，所以大家要繼續宣傳呢次行動嘅意義，等多d美國人接受同參與今次活動！
Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！
Follow發起人:

巴打 等post主出咗詳情
可唔可以另外開post 邀請LA 手足？
感謝

冇問題，我已經同左佢講有咩需要即管開聲
佢話佢好高興見到美國國內開始忍夠中共

樓主

有冇英文翻譯post去國際版度？

已upvote

正呀喂

召喚美國巴絲幫手

推出世界

屌
㩒入去想捐錢
點知已經爆左

點解上次天埼又係咁
今次又係咁
你班人俾我捐下錢好唔好呀

me too

捐住立場先
乖

up

係真 我捐

爆咗啦，夠曬數

唔係呢枝旗呀屌

唔好咁癲得唔得
次次click入去都爆咗

幫手去現場派

post主已經轉左唔用抽氣扇

夠唔夠一人一件呀

要定啱size呀！記住

期待

最佳廣告, 推

護旗手翻牆睇Stand with Hong Kong，等佢地上哂腦，一入波就大叫，諗起都扯

全字好似好D

眾籌落尻支那面

夠唔夠分

眾籌已超額完成

會唔會印唔切架

留名食花生

都係嗰句，香港人無嘢多係錢多即刻懲罰你

嘩

見到已經完成, 停左
話夠錢做
希望真係見到

人地幫曬你 我地係咪都要做返啲嘢回應？
不如香港人都整件俾自己
果日著住隔空多謝佢地
有冇得諗